［求好心人！］我朋友係坑口站唔見咗銀包！

唔好意思呀，各位將軍澳嘅朋友可以幫下手嗎？
是咁的，我個朋友係坑口站附近唔見咗銀包

8月8 大約6點左右係坑口站附近唔見咗個藍色Charles and Keith銀包
入面有少量錢 身分證 學生證 中銀卡 759卡

參考Charles and Keith嘅銀包：

係同款嚟！唔該哂咁多位幫幫小弟嘅忙

執到嘅係到講聲，我會俾我個初吻你當報酬

pish

自推10下

10

9

8

7

個初吻用黎錫春袋就幫你留意吓

6

5

4

3

我俾番個銀包你 你唔好錫我春袋

2

1

你係咪俾我錫先

你俾我打償下你哋啦

推